【經濟下行】我心情興奮。

一個又一個失業。

爽